全部人立即入嚟減壓

我想睇貓

有無真狗睇？

多謝你

送多段俾你

唔掂阿

聽吓歌

係咪想睇我呀？

多謝樓主share，但……覺得隻貓咁樣叫法好煩

屌你要補補血

佢出名多嘢講

咪屌 我都係想幫下佢

出奇地好聽

我呢排一有壓力就開嚟聽

我都係最愛屋企果隻